發唔發覺，有好多港女，一睇就知係八婆格、臭西格。

可能真係相由心生。

尤其對眼，同個咀，一睇就知係鐘意搬弄是非，無禮貌，自私小家既八婆樣。

e個真

有啲扮純情戈啲仲估佢唔到
真港女>假純情

我屌過十幾廿條臭西港女

你問我答

有無相分享下做例子

好過你班港男咪又係要係女人面前低頭

講真。男人個樣衰極都好，都無一種撩交打既感覺。

但果班八婆相既女人，好想一拳中佢塊面。

香肛女人，賤賤閪閪。

今年d 臭西名單好似全中

好多人前人後兩個樣就真

有d聽聲都已經覺得係八婆

胡定欣西面.jpg

臭西港女真係有樣睇。
個樣串串貢，即係好似而家CCTVB個陳嘉欣咁。
對一D人好好，對某D人以為殺咗佢老豆老母咁。
利申：苦主

唔洗睇樣
見啲港女係ig到有幾隻韓文字就知佢係痴撚線

你未見過姐下話？係街邊有時都有一兩個
例如上次影巴士打人個肥仔

係
臭雞有樣睇

男係有

普遍唔靚仔，唔係肥就矮

相由心生呢樣不嬲都係 不論男女

不能認同更多呀

邊個港女唔講事非

對住你班個額頭寫住"失敗"兩個字既港男先會露出呢d樣姐
試下佢對住個成功人士樣既男人睇下佢會唔會有呢個樣

無得駁

純文字討論？

公司大把,連痴埋去既男都一樣樣,男人老狗都事非精,8婆小家到不得了

呢樣真，聽埋佢講野（3-4句說話），更加肯定

對眼個嘴點睇?

清有無八婆圖 小弟想像唔到咩樣

我覺得成功既男人唔會有興趣同呢d雙面人一齊lor

對眼，成日眼反反咁。

個咀，咀妙妙咁。

覺

圖呢????????????????

同時間都有好多麻甩佬識少少野就大大聲，禮貌又無，又串柒柒咁

特別係三十幾打後

2個都咁

但嗰個成功嘅男人唔會係你lor

hello moto

一個男人連條女係咪扮緊野、係咪特登討好佢、係咪性格有問題都唔知……能力有限、成功極有限啦。

身邊個同事有曬臭西港女格 唸起佢淨喺記得佢對臭西白鴿眼

傾一程路既計就知佢係咩人啦

肛交敏!!!

師奶個種臭閪格仲黑人憎
以為自己人生經驗豐富
一味就睇人唔起
屌 其實又咪係無知婦女 識少少扮代表
有著數就鳩衝 樣樣嘢都要人服侍
仲要無禮貌 幫完你 一句唔該都無就走

楊怡.gif

係呀，做promoter嘅時候會當你係呀四叫你幫手然後繞埋對手奉旨你幫佢拎到sample。轉身同其他客講多一句就發曬脾氣咁，佢地投訴個面真係樣衰到可以直接落地獄。

相由心生
千其唔好相信醜女人！

眼細
塊面大過pizza
鼻又扁，口又大
嘴角有粒尻屎八婆墨

日撚日係office 講是非

講緊你啊臭閪我屌你老母！

講左咁耐都無圖
衣啲樣一定係港女八婆

屌八婆到個樣
好撚憎依啲西女人樣

冇樣睇， 個樣好串可能心地善良

個樣可可愛愛， 其實個心黑色

係 其實真係睇唔出 個樣好似無害咁 又幾好人 點知會係背後插你一刀...

響個咁複雜既社會你想d女仔有幾純情阿。
有既都係天生智商偏低或者係扮出黎架啦。 只係你唔睇唔透姐

純唔純情主要係睇環境架。 要純情非洲土著最純情。 信我

笑個時露上排牙肉個啲女十有九都港女到仆街

以前個fd話呢種叫賤相 份人冇秘密 鐘意講是非

之前唔識分 同個肥婆講左個秘密 一個假期就畀佢出賣左 自此好憎肥婆

講是講非、係咪八婆唔關純唔純情事。

我唔純情，但我唔會講人是非。呢個係品格、人品、家教……

佢地果種冷漠兼厭世既表情面容真係睇完都搞到自己down埋一份

啲靚女先閪

眼細/朦豬眼 扁鼻 肥婆 呢種係我成世見過最黑人憎既女人

講黎講去咪又環境。 環境都直接影響個人品格架。

嘴凸鼻短下巴內縮9 成八婆
識幾條八婆都係咁

純文字討論 ?你老母都臭閪港女格

係咪讀女校多八婆
識親八婆都讀女校 重要係名校

呢句真

除咗最後果樣，全部都中晒

鄙而遠之

醜樣=八婆

好撚中point

女校多數臭閪

女校個啲真係多數係死八婆嚟
日日講人是非 日日ig開post鬧人